[屌佢個肺]an機真係用M版仲好過

個apps又樣衰又廢